%  -*- coding: utf-8 -*- 
\section{Amendment 143\label{am143}}

\begin{description}
\item[submitted by:]\ Manuel Medina Ortega
\item[provision:]\ art 5 bis nov
\item[topic:]\ Freedom of Publication\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papers/europarl0309/amends05/juri0504/publ.en.html}}
\item[recommendation:]\ ++
\end{description}

\amend{Amendment}{Justification}{}{\input{143-nov.en}}{Los t\'{e}rminos de ``distribuci\'{o}n'' y ``publicaci\'{o}n'' tienen m\'{a}s en cuenta los casos de demandas de patentes para m\'{e}todos comerciales (de hecho el tratamiento de la informaci\'{o}n) que existen en los Estados Unidos y que no deber\'{\i}an existir en la Uni\'{o}n Europea.

Esta enmienda corresponde a una versi\'{o}n m\'{a}s restrictiva del art\'{\i}culo 7 p\'{a}rrafo 3 en el texto consolidado de la primera lectura del PE con el objetivo de alcanzar un compromiso con el Consejo.}

\subsection{critique}

\input{143-krit.en}
